各位sigma fans呢幾日dse考成典?

考通識嗰陣覺得啲題目冇乜空間畀我發揮嚴密邏輯同尖銳嘅社會批評
嬲嬲地寫唔出野, 開考半粒鐘走咗
幫我收卷個監考員廿幾碎囡隔住罩都睇到化行哂妝, 係咁同我有眼神接觸, 我心諗mk妹又想收兵, 好在我睇過the great gasby (條sigma解讀片) 一早洞悉兩性關係人類心理唔中你計
出到考場喺wts group留言「好撚悶 走咗」, 兩粒鐘後即刻個個話「使唔使咁勁 半粒鐘做完」、「你靠其他科都入三大啦」, 我一睇就知班撚樣想捧殺我, 冷笑咗下就禁咗退group
頭先悶悶地做份chem past paper玩下, 同啲垃圾教畜答案對下居然零分, 即刻諗起sigma講過傳統老師都係呃飯食, 我得閒上youtube睇下啲電影game解釋science片一樣做到化學家, 不禁覺得傳統教育呢個遊戲真係消磨心智, 可能最後都係考英文晒下我句HUGE SHOUTOUT TO XXX FOR YYY算鳩數

渣ga

CLS

Please comment, like and share local thinker Sigma

我是一個土生土長的香港人
目前正在台灣留學
同時身為
挖掘者 思考者 悲鳴者
►成為會員 :
►訂閱我的頻道:
►追蹤我的IG :

幾好笑🤭

we play we learn we laugh
we挖掘 we思考 we悲鳴

樓主熟讀sigma聖典

Cls..

Thanks to sigma, im really good at dropping noise now!

笑死

holy

HUGE SHOUTOUT TO you for having learnt something from sigma!

（Sigma, 2020）

早兩日做fyp用sigma做例個professor竟然話唔可以用啲冇人識嘅人我屌佢老母唔識sigma呢個咁出名嘅學者都算，竟然仲要唔俾我用，嬲嬲地遞咗表quit u
遲下諗住學樓主睇下d電影解釋片算

想5想跟sigma哥讀台仔大學

sigma真係冇話錯班教畜的

sigma台成政清邊間

睇得樓豬PO多對sigma有（少少）心動...😳

白頭佬趁地淋啦

==

‎

就算係呢4間都係垃圾

Sigma着重嘅唔係教育 係思想！

其實我關心緊嘅係邊間大學班教授有機會接受sigma教育

咩係😳po多

勁到

好撚假 阿叔扮考DSE

呢排update密咗, 好多新野學, 大家記得睇

入門我會推薦呢段, sigma最重要哲學思想都喺哂到
【We Play&We Learn】取材自香港的經典神作:攻殼機動隊 Ghost In The Shell

呢兩段係抗爭時期巨作, 鼓舞咗好多前線手足
【特備企劃】自我鍛煉 健身自衛 你需要健身的幾個理由

Sigma@Fallout 不自由 毋寧死 淺談Fallout自由至尊 Liberty Prime

電競G系統每段要細心睇, 會學到sigma個思想方法, 對你學知識定做人都有好處

樓主真係鬼才

我係一個挖掘者 思考者 悲鳴者

Sigma如果開班會點
h

想問吓洗唔洗挖掘機牌

笑右

比人棒殺完做埋fans?

支持樓主成為娛台第二

我第一

你憑咩

聽佢廢話 不如聽陶傑好過啦

憑我係台主

幾時帶兵反攻cctoy？職某願作先鋒。

去啦 “職業雜工隊”
噴射火焰

=.=

比條垃圾搞柒晒個po

(◍ ´꒳` ◍)

2333333333